一生人一次答案：除眼罩

必須拯救一眾新生，唔好咁傻豬比人抽水